( BNO 延伸問題 ) 港府將使出行政手段 不承認英國學歷或專業資格

片段 14:00, 主持人講及收到風, 個別專業團體著手修改其章程與規則, 唔再承認英國學歷或專業資格, 首個正在修改既界別係建築師學會。

有無手足 FC 一吓?

如果係真, 好多公務員下一代米仆晒街? 好多公務員既子子孫孫喺大英帝國讀書喎.

咪唔好承認囉

正
香港只會越攪越垃圾

已經唔認

咁政府咪好多人無啦啦變fullfill唔到入職要求

支那唔承認咩?
如果支那承認腥港唔承認代表咩

好呀

五眼聯盟全部都唔好承認啦笨

簡單嚟講就係有個 "建築學教育堪培拉協議"(Canberra Accord on Architectural Education)不嬲互認
個協議包以下國家 香港、中國內地、美國、加拿大、日本、南韓、南非、墨西哥、英聯邦建築師協會"CAA"
咁而家CAA更新個名單，唔知做乜刪咗英國、澳洲、紐西蘭
但係香港本身自己又同澳洲、紐西蘭互認多一次，係得英國冇互認多次
結果就變成剩係趺咗英國出嚟

結論就係真係唔關香港事，咁香港會唔會搵英國互認多次就冇人知了

香港建築師學會唔再承認英國學位

淋奠同689 d仔女唔怪得唔返香港啦

好大機會流料。佢既風應該出自呢到：

承認中國學歷及資格

人地全世界大部份都承認英聯邦專業資格，甚至以佢為標淮，你反而唔承認，咪愈黎愈變第三世界地區！不過講過就做，千祁唔好縮呀！

假新聞嚟

唔認晒五眼丫笨，跟住所有五眼畢業果啲政府職員全部炒晒去

認真，一定唔會。

成班黑警狗官土共，個個送仔女去英國讀書。玩英國？唔通真係覺得石頭多咩

消息人仕透露？？？？？

其實好多都已經唔認架啦扮乜撚

正

搞鳩自己

公務員地球核心論
咩都關香港公務員事
英國改叛國法又諗到香港公務員
專業團體承認咩學歷又第一時間諗公務員下一代

唔好承認囉。🤣最好連英聯邦資格都唔好承認

港燦啲料準繩一般
信一半先

連大陸都會認外國學歷
反而香港唔認

只承認中國長江以頒發既學歷資格

遲下係咪BN都唔洗跟
可以用返大陸2腳插頭了

前兩日先有人講完, 都可以拎出黎呃 view 數

到時成堆咩野北大清華畢業生考AO同EO

其實唔認, 要拎證明
呢樣野好仆街

執葉律司,大法官都英國

攬炒大法好

即炒，支那人替補

唔好認
成個法庭即時用支那官 而家班紅官都無得做

點解政府成日諗住啲人去完英國會返嚟 返得英國緊係唔會返嚟香港搵工㗎啦，你承認唔承認 關用BNO走嘅人咩事

東莞

QF 日日認證啲黑龍江學歷㗎喇

會唔會調返轉? 無國家再承認香港學歷

好笑咁一大班法官同律師全部要炒晒了

Fake News

香港 100% 法官都係用英制專業資格

97前 畢業果D 香港醫生啊..律師會計師計唔計

其實而家中國愈來愈強大, 香港好多專業人士應該改考中國專業試

炒哂班支那教授

FAKE NEWS
PULL

fake news lai

pin la

除埋外國讀嘅專業人士資格啦 咩律師醫生嗰啲

入左職就唔會理

我聽講好多公務員入咗職就唔再交專業團體會費

點會
自己啲仔女係邊度讀書？

CLS咁英國都可以反制唔承認香港學歷

咪癲啦，唔承認英國學歷，佢地d仔女公務員d仔女幾多係英國返呀
仲有個建築師學會唔承認唔關香港事，上面已經有人解答左

細路仔玩泥沙

topup仆街了

我剩係想知梁振英嘅學歷或資格有無受影響

係就好 最好外國會撤出香港 我呢啲chartered 嘅人就去到外國lu

一早就唔應該承認啦
回歸支那就用支那標準

取消埋英文法定語言 踢走班外藉法官

香港仲用緊BS standards嚟起樓

搞到成班工程師收皮 唔認英 美又玩埋一份既話

9成專業資格都係互認補返香港個份
得返強國d磚家

班本地小圈子專業人士擁抱大灣區 移民都移唔到

支持

依家好多工程都用緊殘體字出標 都已經唔跟standard

鳩噏

西英格蘭大學榮譽工商管理博士（1997年）

之前大把人番黎

仆街偽紅政府攬炒香港

推光復香港 時代革命

而家啲樓亂鳩咁起都賣過千萬

人地未制裁香港
香港先制裁自己
攬炒不是口號

g持 咪撚縮

香港人才外流
加速主義好

係就快啦

今期仲做政府？

做私人公司冇影響。

唔承認劍橋牛津？
人哋反制唔承認你dse你就冚家剷

由其是支支standard嗰批貨 5-6年後一定有事

讀VTC shape / City Scope 都收收地皮

多謝香港政府加速攬炒

pin this

想咁做好耐啦
最後想乜都跟「国標」

大批專業人士失業

小學生唔承認大學生資格

唔認咪可以輸入多d大陸磚材落黎囉

順手轉埋 GB

劍橋牛津都成為野雞大學

無用，其實好多連登仔係盲嘅

大把官英國進修

代表一國兩制行之有效

批則果班阿sir madam快快脆襯呢5-6年內著草，
然後大家當冇事發生

咁如果英美澳紐又再互認又點計

其實老闆認咪得囉。至於簽名，簽名戈個嘅資格受咪得囉，唔係好大問題

有本事，咪唔承認英美澳加紐學歴囉

真心佢想被邊緣化 關人咩事

香港真係愈搞愈衰 不知所謂

只準考HKIE

Okay